生活好苦...

二十幾歲 一事無成
工作唔順利,想轉工但又搵唔到工
日日番工俾人撚狗咁撚 高不成低不就

家庭,老豆老母成日覺得我叻咁 俾好大期望我
成日覺得讀咁多書應該要搵幾萬, 時代唔同左 大學生又點?咪又係搵咁多
有時想屋企一齊食餐飯 個個都左推右推 又話唔得閒個d, 連自己老母都俾說話我聽,你想我點,不如開聲講啦,唔好單單打打

朋友,好似好多咁,但打開電話發現冇一個人可以分憂,永遠我聽人呻,冇人肯聽我呻

所有野同細個期望既永遠都唔同,捱左讀書時間,又咁苦,有時我諗我自殺死左,會唔會所有野都唔同曬呢?
反正我都買左人壽 夠兩年, 點都會賠錢
我諗保險賠百幾兩百萬都應該夠兩老退休

百幾二百萬夠兩老退休